同初戀分左手

今朝起身佢同我講分手 ，已經盡力挽回但唔成功。
而家個情緒有啲複雜，返工亦集中唔到，個感覺好奇妙，就好似發左一場夢咁，好唔真實。
想問下各位巴絲係點渡過低潮，可以盡快走出情傷。

上星期分左，未放低

巴打加油，路上有我
邊可能咁快放得低，唯有不斷麻醉自己，利用工作又好興趣又好

同一時間好多事發生需要面對，冇強心臟既我真係唔知頂到幾時，一方面想忘記到，一方面又要為即將發生既事憂慮。

有冇諗過之後再挽回？

多啲同朋友出去玩，陪多啲屋企人，做啲平時無時間做嘅嘢，好快就有下一個出現

今日我已經極力挽回，但其實真係睇到冇轉機，都無謂死纏難打，等大家都舒服。
淨係想快啲走出陰霾，唔影響到自己正常生活，其實又邊估到初戀咁既收場，只能夠經一事蔡一智。

多謝你，我同左屋企人分享一直積存既各方面壓力，已經比起今朝好左兩三成
下一步可能多啲同屋企人去街，或者自己睇下海影下相

巴打都有感情問題？

點解分手

屋企人真係幫好多 喊個幾日就會好d 記住多d朋友講 不停講就會釋放倒d唔開心出黎 尼個系唯一可以做嘅野

行耐左發現大家唔夾，雙方漸漸忍受唔到，同時大家性格剛烈，磨擦較多。

即刻同左身邊人講，而家感覺鬆左少少，但唔想過份發洩令周圍既人難受。
btw巴打最緊要正字

巴打加油

行唔到最後就要分
加油 諗多d工作上既野分散注意力

搵第二條女
最快最有效
唔好講咩人生唔係得女
你人生唔係得女就唔會係度叫春
你要學人生唔係得女呢個態度只會係你玩女玩到悶先會有

巴打你都要加油
想用其他野麻醉自己

咁樣大家夾唔到繼續行只會反作用力愈大
今日非常集中唔到，我份工係會令自己壓力爆煲，搵緊人幫手傾聽，而家舒服左，我諗應對日常生活唔會有問題。

去健身

努力裝備好自己，提升個人修養等等去豐富自己，係我而家要做既事，吸取左今次經驗覺得唔急於拍拖，令自己進步就會吸引到人，一步一步行。

有玩街頭健身，出身汗舒服左，但臨瞓覺仍會想起

你之後會經過幾個stage, 唔一定會順住去，有時會反覆

denial > anger > bargaining > depression > acceptance

我同初戀9年 佢話散。 我經歷晒上面所有stage來來回回， 近排走出陰影。 開頭會穿心穿肺咁， 打開電話contact 唔知同邊個傾訴好， 加油巴打

街乜撚頭，實在啲去gym房

冇人叫你拍
可以識住先
最緊要係有寄托

另外， 同自己講， 而家得番自己一個， 要為自己努力 (健康，健身， 讀書， 工作) ， 每日都try to 令自己進步

康文執唔到雞，我6點排都唔得

巴打多謝你
頹廢又冇既，係感覺好奇妙迷茫，會努力做其他事令自己忘記

多謝巴打建議
過往我世界太過圍住佢轉，但其實諗完我仲有好多支柱，所以而家都有啲目標進發

加油
知道你你缺點 但同你一齊行既人
比起因為你優點先揀同你一齊既人係可貴好多

可以去增值下自己 做啲平時自己唔敢做嘅野
分散一下注意力
我依家就好比心機讀書 學好多野
嘗試減低自己對佢嘅需求

整忙自己

搵新既興趣
搵新既目標
增值
充實自己
為自己而活
愛自己
鍚自己

時間會治療你
巴／絲，加油

我開頭散左頭2星期個人都無咩野， 正正常常到自己都有d 驚(denial stage), 自己走上網查下自己係咪有心病 先發現呢個心理學理論。 打後過左呢段時間， 我就開始黎料

我分手一年
仲係日日諗起
會頭痛 喊
男人老狗攪成咁
懷疑自己有精神病
咩健身 分心 上進 識女都試過
無用
我都想搵人教我

可以試下自己一個去旅行散下心
Btw其實時間真係會沖淡一切 我9個月都已經沖得7788...

呢個係夢嚟，早d訓，訓醒就變返正常，如果唔得就第二晚再試
利申：試左9年，今晚一定得

same,我都唔知,好突然

分手姐，都唔洗用我jisoobb 既ig名既

搞得情情塔塔既嘢就預左有依一日喇。
當買個教訓，下次開始之前，就應該要預左會有依一日既黎臨。

同我年半前嘅情況一樣
一起身就收到個分手嘅WhatsApp
個時我都同你一樣完全集中唔到精神做野
隔住咁拎左3日SL
其實我覺得應該搵幾個相熟嘅兄弟出黎啤啤佢
盡訴心中情
搵d野去upgrade自己
令佢後悔同你分手
同埋多d睇下同認清呢個社會嘅殘酷
咁就唔會覺得係咩一回事

係呢個時候朋友真係好重要 叫佢地陪你試下做一啲之前無做過 自己又想做既事 當係忘記又好 挑戰自己又好 過左一排 望翻轉頭會好多謝呢段時間既自己 加油啊！

多謝咁多位巴絲既意見同建議
趕住出門口返工有時間會逐個覆

你個名令我諗起讀書同學仔
藍色頭毛

同你情況差唔多，都係初戀，又係佢提出，都幾個星期，你係咪真係冇得返轉頭？如果有就諗方法同佢復合，真係唔好急，如果你真係好愛佢就唔好放棄，不過呢段時間都係搵多啲朋友，尤其係有分手經驗個啲，真係會好好多，點都同朋友去玩去傾計，就暫時唔會諗起住 ，不過你要有心理準備會發夢夢見佢

返緊工但係唔知點解諗起佢

冇得返轉頭，好決絕

好唔開心，控制唔到個腦既思想

係咁架做咩都諗起佢

岩岩散果時，我個心好似穿左個洞錦，好空虛，巴打可以試下約fd行下山，飲下野，少D自己一個因係度胡思亂想啦，加油🤜🏻

多謝你

我控制唔到點唔諗佢

唯有相信時間

同佢行過既路，做過既事，一經過個地方就記憶重疊好唔開心

加油

兩年了 仲奶力做好緊自己 搵番佢

多謝巴打，約左星期六日同朋友吹水，呢幾日要頂住

多謝巴打

想拍長拖諗將來，一切都係理想
唯有改善自己令自己進步

習慣有人陪伴，忽然失去左

返屋企處理完麻煩事有時間會搵下，多謝巴打

Tinder搵個插插

會努力，同身邊既人講好左少少，但唔知需要幾多時間先忘記到，不如話係唔去諗
因為冇可能忘記，始終係實實在在既一段日子

我已經挽回唔到呢段感情，能夠做既係令自己唔好成日諗

係好辛苦 ，呢啲控制唔到，你仲要有心理準備晚晚發夢見到佢，同埋每一樣野都會諗起佢，啲畫面好似爆炸咁湧出嚟

剛識咗條女，今日同佢出街佢講開佢前男友d野，一路聽一路心"up"

寫緊日記記錄每一日做過嘅事同感受,好神奇嘅係訓到6個鐘希望快啲走得番出嚟

確實存在出現過係我生命裡面，好難刻意忘記，真係等時間沖淡

其實我都會，但唔係經常講就可以，當了解佢多啲，知道佢以前係點樣，過去左既就唔好太刻意返摷，人人都有過去。

加油巴打，路上有我
我仲有好多同佢既野未執，唔係好想面對
用自己覺得好既方法走出黎係一件好事，我冇寫日記興趣，但如果巴打日後睇返啲日記可能覺得當日自己好on9，我都會想像自己而家咁低落，過左一段時間回頭望就發現自己on9

係，其實佢都係輕輕提起
係我自己衰多口走去問佢地點識同點分手
對唔住騎刦咗你個po

巴打 我明 真係好撚傷
我就快兩個月 新女朋友都有埋
都係放唔低

唔係呀我都有，好奇心驅使控制唔到，係會好想知道

決定暫時唔再拍拖，巴打有新女朋友就好好一齊啦，唔好太記掛往事
忘記就冇可能，的確係我生命出現過，有開心有唔開心，係一個好寶貴既經歷，只係想唔再成日諗

其實每人都有過去，我EX既過去都用左段時間接受，太拘泥執著個反作用力就好大

以前focus 係對方，而家focus 返自己，一步一步鍛練自己，加油💪🏻

打兩份工 搵野學 又可以識新人又分散到注意力 絕對work

的確第一次好多野都唔識，原來太投入圍住佢轉係會好痛，會好好吸取今次經驗
愛自己，愛屋企人，多謝巴打

兩份工負荷太重，因為正職好大壓力，無論精神層面定身體都好攰
有一直學語言，學左一年都識唔到新朋友仔，但可以嘗試做寄託，同埋做唔同既事

sad but true6年前我都係咁,今日又嚟雖然知道要時間衝淡,但係就係控制唔到自己

咁點處理d相？
一野del哂真係未接受到

你唔ＤＥＬ晒，一係就搵ＳＤ卡裝起佢

一係就求其開個假ＡＣＣ自己ＳＥＮＤ比自己。。
咁大個人唔係都要我教掛

點都好，我都係過來人，
希望你自己快啲重新振作。

因為時間唔等人，
我都浪費左６年
自己畢左業原來都１０年，

唔好為啲唔係真心愛你既人浪費時間，

女人時間好寶貴，
男人既時間其實都好寶貴。

巴打加油

巴打加油，我都係過來人，唔好勉強自己一定要放低，依啲野冇得勉強，最好就順其自然

利申：散左年半，都未放得低

有冇同人分享下呀，我同屋企人講左個人輕鬆左，放假就約左朋友食飯吹水，我都控制唔到自己，能夠做既就係填滿自己行程，我唔會忘記佢，但時間可以令我放低，開心既會記住，一啲好既回憶，唔開心既都記住，可以吸取經驗令一下段愛情更好。

巴打點過呢段時間
我都散咗半年 但一直係到逃避現實
冇諗過放低佢

我今日開始處理啲相，但太多需要多一日時間，諗住整完就封存，其實平時都唔會特登拎黎睇。
我會加油努力盡快就返出黎，多謝巴打，連登有愛

好多人都咁講，愈要自己放低就愈深刻，可能平常心面對就可以，我努力緊，共勉之

逃避雖然可恥卻很有用
巴打接受現實啦，一切已成過去，可能人地已經有新戀情，你仲係個旋渦入面唔會進步同出返黎，我唔敢講自己放唔放得低，但絕不能頹廢要繼續行，人生每個階段都有唔同人陪伴有過客，放開啲

又夠鐘覺覺豬，有機會聽日再覆，祝大家有個美好既晚上

盡力挽回多幾次

已經冇可能，能夠做既都做晒，死纏難打都冇用，佢一定唔會心軟，留返啲尊嚴比自己

多謝

就當所有痛楚成長的經過，上天俾呢個經歷你，就想你變成一個更好嘅人！咁先可以吸引到下一個更完美既另一伴

過左一個月先搵佢
走出情傷：夜晚去做運動

食過未先？

晚安巴打

約多d朋友傾訴下開心下
做番自己鐘意做既野
時間耐左，就自然會放下

時間同新歡可以治療一切

單機去下海洋公園啦～
散下心

積極投入翻朋友圈，用盡啲時間，等自己唔好有多餘時間淨低，好快冇事架啦

分左個幾月
開始慢慢適應 雖然仲好緊張對方
但同時又會想識下其他
心情都幾複雜

衰咩先

投入反送中
我已經唔記得左自己岩岩散左一星期

時間，唔開心一個禮拜兩個禮拜，就會習慣

已經講到明冇得復合，就咁算啦，唔想佢睇死我
運動的確唔錯，會做下

單左幾年

加油，一齊走返出黎

有既心結終於一次過爆晒出黎

有，但每次都有佢在旁

Time will heal

我係搵工作或者學啲嘢
填充返同佢一齊去玩既時間
填滿自己既時間你就冇時間冇機會去掛住佢
btw巴打我已經過咗半年都未完全放低

已經係咁r朋友出街，約唔到可能陪屋企人或者自己出街行下散心，今日仍然繼續諗起佢
只係唔想日日掛住諗起，忘記一定就做唔到，巴打都加油，多謝你

路上有相伴，巴打加油

都係平常心咁過，搵下自己有啲咩興趣想做
我就簡左學電單車，之前因為另一個覺得危險，但依加一丁友就冇所謂啦

依排冇啦啦連續幾日發夢都見到佢，傾左好耐，一起身先知係夢就先知原來仲未放得低

例如尼 佢爆你定你爆佢

我呢排都係呀係咁發夢見到佢
之前就話有讀書分散注意力
依家sem break乜都冇野做成日亂諗

我係絲

雙方都有，都好既認清自身問題，下次唔會撞板

我又冇發夢見到佢，好好瞓，可能太攰夢都發唔到
打機做運動啦，尋日我打機都鬆左啲

上網預設所有人都係男
絲打都加油

唔係架 我都係頭幾個禮拜冇野
但之後開始嚟料
日日都咁痛

Same 同你一樣

有d野係真係需要時間 俾兩三個月自己

我都好痛，但唔能夠一直低落長時間

時間會治療我

加油，慢慢黎

你地會點樣做

雖然係好痛,但佢係會令你成長
明白好多野都冇得強求
我唔會成日低落 但我會帶住呢份痛走下去

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

冇得點做，尋日打機鬆下個人，始終要靠時間沖淡
可能做運動塞爆自己令到冇時間去諗都可以

冇錯，吸取今次經驗下次唔好再犯錯，我要一直走落去，唔可以退縮

上街吧

呢兩星好攰好攰，參與同發生好多事，再加上失戀，但我仍然會為香港出一分力，企出黎。

YES AR
就算比女飛
至少要保證條女無愛錯過你
咁先係真男人

所以應該做既我唔會忘記

早一個鐘同初戀分手 原因出自大家不聞不問
本身我想改 但撞正69 612 我發夢日日出咗去
本身打算過埋621先同佢一齊改
但佢同我講已經死心 我知已經挽回唔到
唔識形容呢種感受 冇搵fd講 冇搵其他野做
連自暴自棄嘅諗法都無
但我驚我一理智翻少少會崩潰

當自己逐漸發現佢喺longd之前根本已經預咗同我散 我連朋友都不如嘅時候 自自然然心淡

仲成日為咗佢破壞咗同屋企人嘅關係好後悔點解要為佢做咁多

巴打早啲瞓，瞓醒先再諗，信我

我每日放低少少，而家都平伏左啲

我都後悔架，但人生就係冇得返轉頭，唯有當經驗下次唔再發生

加油呀

巴打都加油

前晚喊完 利申 絲

絲打加油，時間會沖淡，頭先我收拾同佢既物品都係好傷感

多謝連登冇愛

各位巴絲打晚安，發個好夢
到聽日又會放低多少少

有愛

手殘

唉 好驚佢一回頭望 但我唔係到
雖然唔知佢會唔會番轉頭 但都想等下
係咪好犯賤

我都成日打錯
共勉之

電視劇咩邊有咁多呢啲，走就要灑脫，唔好拖泥帶水，死lur反而更反感

真。瞓覺
各位記得香港既前途靠我地捍衛！！！

早啲訓啦可以忘記痛苦

多d同人講真係好有用，我就快一個月，依家已經冇乜事，最多係有時突然諗起會sad

竟然夢見佢
我太弱了

同左屋企人講，放假約左朋友吹水，睇下講完會唔會舒服啲，係想可以放低，忘記就冇可能

深層睡眠唔到就發夢

好快喊到死

week 1 - 2 瞓得著到會夢見佢，week 3開始唔係，俾時間自己復原啦，要接受自己康復中，康復需要時間

早幾日喊晒出黎，連埋好多年既壓抑一齊，而家鬆左好多

相信時間可以沖淡一切，多謝巴打

國難當頭仲掛住兒女私情

1年多都未得 好廢

希望快啲好番啦你

我都希望自己快啲好

唔影響我愛香港

一睇到啲相又好掛住佢，見佢ig已經del晒有我既po，覺得自己好廢咁掛住其實已經冇用

到時你見到佢ig po同第二個合照呀 轉哂sweet icon仲癲

唔好睇啦 c兄

好犯賤入去睇，明明可以唔睇
會努力睇淡啲放低，上緊興趣班但又諗起佢差唔多每次都接我放學

各位巴絲打加油，係連登盡情擺低

冇咗佢仲有我

連登有愛，絲打都加油

各位早

初戀 九年 分手 痛。

好撚頹

因咩事分手？巴打可以行到咁多年好犀利

平時有冇打機？我冇機打約唔到fd就會瞓覺，其實都幾頹，但唔會心情非常低落
覺得自己一日比一日放低左，每日逐少逐少

連登有愛，各位同路人分享加油

同初戀分手2個月好辛苦

咁我又冇成日喊，但集中唔到精神做野，會諗起佢呢個時間應該做緊啲咩
臨走前佢教識我正面面對自己擁有既問題，唔得都唔緊要，只要我肯面對，雖然分手好唔開心個人低落，但多謝佢出現過係我生命入面，教識我好多事

依然每日諗起佢？我都辛苦呀但始終要面對，慢慢黎，我都努力緊，共勉之

每日夜晚都諗起佢自己喊以為自己好堅強其實自己真係好脆弱

兩個月前散 都未放低
好辛苦
無左佢既呢兩個月好似已經過咗兩年咁
好撚掛住佢

冇乜因為佢喊

逝去感情如何留得住，巴打盡早放低，每日少少就可以，唔需要一次過，我星期二到而家已經好左啲

上個星期反送中好番好多
但即使依家仍在抗戰
個心都係仲好掛住佢 放唔低 好辛苦

我都有掛住架，但都改變唔到啲咩，逐少逐少放低就可以，我地後生仲有大把機會

同你一樣情況
但都係好想繼續同呢個人落去

我都好想呀，但係時間愈耐傷害愈大，剛烈性格小事都鬧到變大事，最後可能兩敗俱傷，我梗係唔捨得，但理性去睇其實對大家都好

極眼瞓，咁多位聽日再見，祝大家有個美夢

做gym 有少少用 起碼好瞓啲

唔知道性格有無得改
心態上改變到其實會唔會好少少
EQ真係唔夠高

挽回已經輸曬

Move the fuck on

屌你初戀老母

搵方法令自己攰啲唔會諗咁多

性格難啲，但處事態度可能易改啲
我就係性格剛烈改唔到咪搞到要散，或者可以話人夾人，有時總有一方承受較多，但雙方都唔願意所以咪行唔到

唔好返轉頭死lur啦

頭一兩星期sad係好正常

分身一個月 斷聯第2日 好辛苦 好彩人朋友係呢個帶左去玩broad game 早2日係公司喊到仆街 搞到請左半日假 之後發夢去左警總 明知佢都會同另一條仔去 都係咁周圍望佢係唔係到 係唔係犯賤

不只你一人

我發夢都知佢實去，IG每日都睇佢，人係咁犯賤架喇，過多排冇事

慢慢黎，希望你早日平復

已平伏左好多，忘記真係做唔到，但會慢慢放低

我阿秀支持你

一轉身頭也不回 贏撚曬

唔好為咗啲臭閪sad, 飲啦𨳒

專登支持多謝，阿秀係大家

真係唔好死纏難打，佢都講到冇機會復合，就由得呢段情完啦

某啲關係唔可以飲酒，以茶代酒
希望呢個循環只維持一兩星期

加油
你初戀咁快已經平復到已經好勁㗎啦
我嗰陣半年先move on到仲要係見到佢有新男朋友
利申：依家又經歷緊被分手 個幾月了

死纏真心好撚肉酸
利申：有肉酸過

未平復架都係會諗佢掛住佢，但唔會晚晚喊到瞓，各自生活，冇得強求

我同EX講左大約30分鐘，佢話冇可能，我就冇再lur佢，尊重佢決定，同時比尊嚴自己

又要返工!!!!!!!
各位晚安

過左五個月 都係會間唔中諗起佢

我都係
起碼唔會晚晚喊
但仲唔係好接受到佢離開

間唔中咁好少事
我而家係一齊行既地方/做既事會諗起，有時返緊工諗起同佢扮工吹水，但冇一日感受咁深
同佢第一個月點追佢一齊就永遠都唔會忘記

我慢慢接受習慣返一個人，一下子兩個人變返一個人係要啲時間，加油

歡迎各位入黎擺低討論，樓豬太weak要瞓覺返工，聽日再覆大家

我都同緊女朋友傾緊分手，都算係和平分手

有時候唔啱就唔啱，無得勉強
勉強留多一兩個月，之後又係要分
唯有將注意力放喺其他地方，可以係事業，親情，友情
慣咗就唔覺分手有乜咁大不了

我見巴打你都好瀟灑
我唔係咁既人 好重感情
個幾月都仲會諗起佢 只不過係無唔開心

努力習慣緊

我唔瀟灑架，依然日日諗起佢，好想同佢一齊，我係極重感情既人，但當你明白無論做咩都好，對方都唔會返黎，幾重感情都要放低

我都好重感情 但始終對方都唔會返黎 好想攬住佢 佢就算幾小氣都好 我都好掛住佢

尋晚分手
一齊咗兩年半 港台戀😂😂
曾經諗過分手要面對面講先夠體面
諗唔到尋日完得咁難睇

巴打好成熟正面
加油

我都係，但已經做咩都冇用，接受現實，繼續向前行

Very depressed...
雖然係我提出
但分手係難免嘅事

Long D好難維繫

係人地面前就係，唔得都要頂，ex成日話我小朋友
呢啲位都冇得唔成熟去諗，因為我要進步

頭一兩星期係嚴重低落情緒

加油一齊放低，此事並不易

恭喜你

希望佢會搵返我 雖然佢已經好開心

瘋狂劈酒瘋狂蒲

個幾月 我係接受左 但仲會諗起佢
唉
呢啲嘢真係可以變得好快

唔需要，你應該繼續向前

同左朋友飲酒吹水感覺再好左

我都會諗起佢，唔會忘記到，因為確實係生命出現過，但係要繼續前進

真 只不過依家諗起佢嗰陣仲係會唔開心
同埋唔知最近做咩事又成日諗起佢

我日日都有諗起佢，可能頭一兩星期係咁，但已經放低左好多

真係好肉酸咩我覺得係最後愛的表現
利申“肉酸”過

我係博命睇書，網絡上面有好多本小說，日日搏晒老命咁睇都睇唔完，不知不覺就追左一日又一日，就係咁樣就靠小說同時間走出左情傷

唔係肉酸
係放低晒自尊姐 不過人地唔會欣賞囉
我都試過 明明唔係自己唔好 被分手 都死纏爛打

好好睇睇咪算

古龍我細個睇晒全套諗唔到睇咩好，而家冇咩讀書習慣，會參考巴打方法嘗試下睇書，多謝你

開始ff佢會返黎我身邊，睇黎我嚴重左，明明每日放低緊

去打下機啦

呢啲嘢控制唔到既慣左就無所謂
約下fd出街
做gym

La巴
冇fd打機，單機好悶

都係今日開始有呢個諗法，呢幾日都連續出左街好左，做gym冇康文，但都有係屋企做下啲簡單運動

其實係我同佢拋離得太遠 係我要跑返上去搵返佢

Ps4?
玩gta 殺下黑警

唔好再拘泥啦，冇結果，雙方一直進步，就點都追唔上
我就係追唔上佢既步伐

冇fd就冇精神打機，一個人好頹

Pd2 l4d2 gta咩都有，就係冇fd一齊

gta online 囉
連登有gp
日日都有任打

今晚返屋企睇下點

上嚟都好多人陪你吹水
我上次失戀嗰陣 喺感情台傾傾下計時間就好快過

多謝咁多位巴絲，連登有愛
咁就一星期，時間真係過得快

時間

沖淡緊

信我，好快冇事的，過來人

我都好想好想，多謝巴打

點追唔上

本身有距離，雙方同時進步，我都係追唔到，我停落黎就會差距更大，步伐唔一致點都冇用

屌諗咁多做乜鳩 散左雙方都有責任 但係當你停落黎諗番之前點樣受佢氣俾佢鬧 就會覺得cool黎都哂氣 性格呢樣係最難改 其實分開左對自己黎講都係一種解脫 你過多排諗番起就會覺得其實分開係一個正確既決定

我同我初戀感情出現危機
佢提議不如分開一陣
而家我真係好驚

可能想搏下前度心軟

巴打去開邊區做康文做GYM?

4年既初戀選擇離開,
個心好痛好痛.

瘋狂返工 忙到個人攰 日日訓同做野
好快就過依段時間

呢個真
煩惱會解決煩惱

是撚但，初戀係臭鳩

I don’t blame you for still missing her. She must be very pretty and thoughtful

大大話都拍過好幾次了 始終唔識放低啲拋低自己既人
而家幾樂意ot
一時掛住 一時好享受一個人 一時幻想仲有機會一齊
不過我覺得已經唔想再拍拖啦
開心過又點 最後經歷個啲唔開心有排受 怕了

巴打 抱歉我遲來了 同標題一樣跟隊
自己衰心淡在先冷落左人 點知比人乘虛而入
人地死左心先知自己原來真係好愛佢
但佢個心已經唔係我到啦 試過哂講乜野都無用
求開解

老G

加油去改善證明比佢睇

女人好絕情架

冇，抽唔到，街頭玩多

過緊，而家就係

分手就嚟三年仲未完全放低，加油啦

絲打又係?

隨緣

我非常投入，但過左616先散，都係要煩

我都唔想，最在乎曾經擁有，隨緣

人就係鍾意後悔既動物，所以我好愛個ex，由第一日已經係，冇減過
心不在你，就快啲繼續行，唔好望

共勉之

點解放唔低，有咩心願未了

掛住同fd打機唔記得覆sorry
打完開心左

亦都好夜要瞓覺，聽日再傾，各位晚安

7年既初戀分左7個月路過

分左手差唔多一年，各位加油

真心肉酸 求一個已經唔愛你既人好𨳍

為左香港 呢D感情都要放低先
利申: 已經1年多，最近仲因為某d事 搵番我，又開始掛住佢了

時間沖淡一切

仲係成日掛住佢？加油

比返啲尊嚴自己

我一直有為香港企出黎，本身身體已經好攰，而家個心仲傷埋

都仲係有諗佢，但個思念冇咁大，都係唔開心

冇好好咁同佢溝通過就斷聯

我都好多野未同佢講，不過算啦

時間過左，慢慢冇事嫁啦，好多人都經歷過呢個階段。睇開啲

今日個情緒好圍繞住佢，好唔想

初戀俾人綠帽左，前度個ex係我同佢一齊嗰時瘋狂介入捉佢心理，嗰時嘅我好冇安全感，最後佢同我講分手一日後佢同返前度一齊，仲要係我面前見到佢哋，之後佢哋一齊翻左hall,自此之後唔想再拍拖，散左半年仍然唔相信愛情，俾人綠帽好怪責自己覺得自己好冇用留唔到人哋個心

其實係好事嚟, 再落去可以傷得更深

都可能係，身邊既人都有講，但仲係好愛佢，即使遇到下個都可能冇再咁愛

係

上星期五我都同大學女朋友分開左，依2年分分合合，佢話依個暑假係忘記大家嘅好機會。
樓主加油，一定要不停搵人呻

我同呢位巴打差唔多
散咗就1年
頭幾個月好似放低咗
去到呢排突然又覺得好遺憾 後悔

分享下你個故事?
睇下幫唔幫到你

冇!自己收收埋埋

多啲搵你既朋友，屋企人傾下計。佢哋係永遠唔會離開你嘅人

啱啱都有相似經歷 真係似發左場夢錦...
ching加油 努力工作 忘記過去

搵左fd吹水好左啲

都咁耐就算啦

呢個星期係咁搵，好左好多，但都仲係會掛住佢

工作壓力都就爆

放工終於鬆一口氣

我今日翻工集中唔到做野，心情好差

都係四年幾 我明白

我都係得50%，已經過左一個禮拜

去稅務局發洩

好過佢同你講我識到新人，無縫接你軌啦

聽日

都係既

[唔好lur地] If you are nothing without the suit

大家睇下佢d po
我睇完之後好舒服，冇咁sad

睇左

今晚早啲休息，兩星期瞓得幾個鐘咁，聽朝再覆

係呀 好掛住

你唔會放低到

有冇人得閒傾下計

有冇人試過俾人綠帽依種感覺，你會俾人笑，你會覺得自己好低微好冇用，我無能力下次再保護人

我都係錯經嘅「佢」

太負面，嗰啲人他朝君體也相同，你要努力增值進步唔好比嗰啲人睇死你，冇人話你冇能力

唔理會或者block左佢咪冇眼屎乾淨盲，除非想復合

各位早，今日626有啲更重要既事要做

同初戀快分手
挽留緊

加油，希望你得

犯賤睇左ex啲野，我太廢

其實係放唔低

佢覺得我chur到佢
我都唔想㗎
我初戀就long d

我都唔得，但必須要放

咁大障礙，除左加油都幫唔到你了
我ex都過我chur同痴身

嗯 你都加油

明明捱多兩個禮拜有得見

我加油緊，但好難

Long D我會寧願唔拍，除非極有信心

琴晚諗住聽歌放鬆下 今日派卷 結果聽到喊

聽啲開心既歌會唔會好啲

係因為佢而聽軒仔 琴晚喺度播 春秋 只是太愛你 真係好催淚

聽其他啦
我就冇聽歌，香港主流太多情歌sad歌，都係打下機

或者聽下日文韓文聽唔明就開心

其實音樂嘅本身已經聽到佢係開心定唔開心

開心既日韓英文歌

可以聽aimer沉澱下心情eg. Mine
你會覺得舒服好多
但唔好一直沉淪係悲傷當中
你會走唔返出去(利申過來人)
加油

搵金智秀

阿秀好遙遠

知道

冇聽開唔知有咩好聽

韓文睇下男團有冇興趣，日文我聽one ok rock嗰啲

唔追星

唔洗追 聽就得
搵啲自己鍾意既音樂

會的

一樣都係分咗手
斷聯咗一個月 岩岩試下搵返佢

有機？

似乎每個人嘅自身情況，有啲人可以好快放低（理性），有啲人就要好耐（感性）

因咩事分手先，睇下連登王幫唔幫到你

理性要我放低，感性上我仲好愛佢

磨合唔到，太多事積積埋埋

做咩分手嘅 拍咗幾耐

掉哂佢既野

翻足7日工

半年

掉得既都掉晒

平時已經攰到瀨屎，放假昏迷完就出街

我何嘗唔係呢

其實你地之間出現問題個刻，無論係小問題定大問題，你地都要儘快解決，如果唔係日積月累就無辦法挽回，特別係佢指出你嘅缺點你要即刻改

就係未改到證明比佢睇已經散

咩事

好多事，積積埋埋忍落儲落

好難

都要

試下唔覆佢1個月會點先
定佢會覺得我可有可無

我ex分左一星期已經準備溝新仔，感情咁廉價

同你分得手唔會係突然跳掣，聰明既就dont mind dont care. 你越去查去問點解只會自己hurt. 佢同你分得手就唔好諗啦, 迎接下一位既來臨

唔想諗，要忍手，同埋unfollow / block晒啲野

係 好想唔搵佢 卻身體很誠實

今日第一日

好sad 收工會處理所有野

頭一兩星期係辛苦啲

要搵個夾既人好難

搵過個就得

老實講 半年算得乜野
當一個經驗嘗試 早啲搵第個喇

唔係隨便有

係投放太多有啲抽離唔到

差唔多四年都係咁啦

戇鳩 你一直留戀過去點抽離到

上年10月頭到被分手
到今日6月27號都覺得唔真實
暫時唔會再諗拍拖
已經冇左對愛情果種期望

我一年 點解分手呢啲事會發生係我身上

第一次拍咩都唔識，個世界圍住佢轉，投放過多

你個名

所以唔想再留戀 收工開始做野

我都唔諗拍拖住，裝備好自己會更好

好多人都有，你唔係唯一一個，路上有我地

差唔多三年 在週年日前分手
本身準備左禮物 但分手都送左出去

佢都有上連登 希望佢冇睇感情台

加油 ~ 你就當真係發左場夢就算
繼續正常生活

努力生活緊

我送完禮物冇耐就分

識咁諗就無乜野啦

冇爬文 想問有冇屌到

係會諗起佢，我自知無力挽回

過多一段時間 增值左自己先再搵佢

I would feel the same

That makes sense

I take your point

I appreciate why you think that but if you don’t approach her you’ll never have a chance. For what it’s worth, read books written by John Gray whose work elaborates the keys to a long term successful relationship. Successful couples say his books are worth their weight in gold.

我同佢都係大家既初戀，都拍左6年，但佢一個月前佢話對我感覺好淡，想分開，開始我都有挽留，但我都好清楚佢個性格，佢講得出，佢都諗左好耐同埋係唔會改變。
明明前一排佢先成日話好掛住我，叫我唔好ot 陪佢。但過左冇耐就冇感覺了，但佢就一定唔係因為第三者關係，我問過哂佢d 家姐同朋友，冇人追緊佢。
依家同佢分開左個幾月，仲係好掛住佢，雖然佢話我地係朋友，，但我自己都唔識用朋友既身份同佢溝通，我怕自己講錯野，唔想增加佢既壓力，但又有好多野想同佢講同分享。本來仲有一個月到就係我地拍拖記念日，佢可能都唔會記得，我依家每日都好辛苦，好掛住佢。

d 人話男人老狗分手都要瀟灑d，但話哂都咁多年感情同都準備結婚（儲左錢），同佢經歷左好多事，有開心同唔開心。我自問做唔到瀟灑咁分開。

I'll take it thanks bro

分左3個月，日頭正常人，夜晚都係咁傷心

香港個世界而家比我係
難以生兒活女
要搵一個性格合適一齊
又會有共同興趣
又要政見相同
又要對雙方家人好

但曾經嘗試過
都係分開 我真係唔識玩呢個遊戲
好煩

同個中意左好耐既女仔一夜情左 完左之後佢覆都無覆過我 唔知佢想點

點解磨合到都分手?

熱戀期CHUR同痴身就鐘意
過咗就負面影響

呢種係最HURT

同人講野，講咩都好，咩人都好。
千祈唔好自己一個

咩歌

我都係

做運動

Same here

出嚟金鐘搵番條女算啦

你同樓主一拍即合